Tulli Kohto ette An Kansi Kellel Eestkostja Jaan Petti ütten olli wöetu, nin üttel selle kohtu een, minno om Keiserlik Kihhelkonna Kohhus selle Kohtu manno saatnu, et se Kohtu Moistus kui minnu Moisatenistussest selle Kohtu läbbi wallale sai lastus, ümbre saas Moistetus. Selle Kohtu poolt sai Ann Kansile Jaan Petti Kuulten, se kaibus mes Moisawallitsus selle Kohtu een sel 5 Oktobril 1866 An Kansi päle Kaiwas, ette loetus.
Kelle päle Ann Kansi nidasammate kui 5 oktobril wastut nink palka nink mona nõutse.
Kohhus Moistse:
Se mpostis jääp nidasammate kui sel 5 oktobril 1866 sai moistetus nink Ann Kansi ei woi ütteki Mona ei palka Moisawallitsusse  Käest ennamb nõuda, Kui sanu om.
Kohtomees Jaan Luk XXX
abbi Jaan Peetso XXX
abbi Johan Wisk XXX
Koggokonna kirjotaja assemel wöölmöndre Hans Kallas
